罷工e招輸硬！因為人地一早已經擺緊！！

一早擺左工既就係我地既港共政府
乜野都唔做等攬炒
你地e+先話擺工迫政府做野？
人地一早已經擺緊啦！

年輕人 你們太年輕了！

要擺一齊擺！全港同政府一齊擺工！